我今日去咗紋身大家點睇

Pokemon?

樓主好似幾好屌
定係樓主條女

我唔要屎忽撞棍
利申2000後

咩名堂

列空座

烈空座同列空座都唔撚識分?

我2000後係咁上下

e...咁啱我又有個新post係講紋身。

2016年